[上水]警賊以為有得扑濕人

你地換好哂裝備,以為有得扑濕人, 我地既巴打就拍拍PAT PAT 走哂人~

同亞視掟壽包賀台慶一樣，唔知同鬼講！

散水；黑狗打空氣

成班on99